1-3 4-5 6-12 13-16

我個中文老師話呢個分段先啱 仲話呢題好伏 見好多人1-2 3-7 8-12 13-16

收皮啦傻系 下年再努力啦你

我下年考

yes 超陰濕 好似好明顯咁，如果你有睇到第3段最後一句你會知道其實佢暗示左